Matt Damon, Affleck 同 Jimmy Kimmel 咩關係

有無多d佢地d玩野片 好好笑

Google search jimmy kimmel Matt damon

Matt同Ben係兄弟
Jimmy同Matt係死敵

We ran out of time

Matt Damon搶咗Kimmel live自己做host個條片好笑 老豆個條仲好笑

Apologies to Matt Damon we ran out of time

佢搶咗成集嚟做

咪襟兄弟嘅關係
換過妻